覺唔覺ig profile加自己中文全名嗰啲人好on9

講緊本身冇人識嗰啲
扮撚哂明星咁

利申 毒撚冇人識 得幾丁友follow我

將自己個名左右倒轉嗰啲人戇鳩啲

使唔使屌埋人哋「post 咩相呀？當自己大明星咩」

台灣人all on9

喺自己個ac寫自己個名=on9 sorry wor